牙連快d刪左牙蔣d中介post熄民怨啦...

中介post又咪半真半假 起晒人底

怕咩 反正都係邊鬧邊上

上返水了！

呢樣真 好多新會然當佢神拜

現在反連post一律當無證據刪post, 撐連就ok

話佢老母係雞個post仲未del代表d咩

樓主直接對連狗落命令

扮咩
你半個admin黎

樓主點止半個

樓主係pump水比連狗果個